請不要放棄

現在有多心灰意冷也好

請大家不要放棄

我們都放棄了的話

裡面的手足怎樣堅持下去？

唯有堅持下去

才會看到希望

稍作休息

調整心態

檢討得失

繼續上路

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

堅持

岩呀
唔得放棄

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務